想換車 Tucson點睇

因為筆直唔多，想換架SUV
我知性價比一定係CX5，個閒閒地都過十皮

所以見到Tucson外型同價錢都幾岩心水，想問下有冇人揸緊比d意見

油耗，保養維修，等等

年份2014左右

Suzuki Jimny啦 唔駛成日載人既話

一炮過比唔起都可以供嘅
Kona 汽油版或者Stonic都ok

呢款？

對。
想換suv高身舒服穩定

車其實係愈高身愈唔穩定既
同埋SUV又係會比較硬, 冇房車咁舒服
你係咪搞錯咗啲乜

英國揸過一排，坐姿夠曬高，但避震硬未必好舒服，睇你需要

SUV 最撚好坐係 Lexus RX，正過GLE

渣緊2012，唔錯幾舒服

qashqai ？

睇錯Taycan

狗車不了